[Fake News]毒果日報: 特朗普唔認輸

媒體call咗就贏咗? 政府選舉部門call咗未? 指控選舉舞弊官司打完未?
歐洲議會認同特朗普打擊中共路線唔提, 只講期望與拜登合作

毒果同美國d左癌Fake News有咩分別, 屌你老母

已取消訂閱

Thankfully, the Constitution does not give the media the ability to declare the winner of a presidential election.